GME 95 SH $32857

點解大家都睇聽日可以大升....大戶一樣可以大貨出質低佢
到時D人見到跌勁多就會有人散水

$32857 一半都未到已經有新目標

呢個好似係9噏

早啲訓啦你
已經唔想再解釋 如果你經歷過星期四唔會咁問

我今日
依家拎部份錢買VIX/SQQQ會唔會比人屌發死人財/賺得太盡

$32857再上嘅話成個市應該塌咗

走囉,我地入貨

你星期四昏迷左定還押緊

星期四咁跌都冇人散水啦
Buy the dip

真係早d瞓
下星期應該冇咁快SS

連我呢啲學生哥見到跌落百幾蚊都唔撚走其他大戶點會動搖到

認真咁講 大家諗住幾多錢放？
我9999就已經心足.....

利申：92@230

Post返上個post q & a

我先有諗過答,諗諗下我記得好似Post 89定88答過唔想哂口水
索性唔覆

連登來來去去除左都係個幾樣之外,仲可以有咩,散水都散到悶,可唔可以有D新意

投資涉及風險，請自行衡量風險，不要孖展，不要All in

比唔知發生緊咩事嘅人睇：
呢個唔係妖股，唔係賭場，而係美國網民發現呢隻股嘅沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空嘅利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的Short Squeeze 不是升40-50%，是10倍以上。 Short Squeeze 也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別margin。根據當年VW保時捷事件,Short Squeeze大約用左1個月

之前有人寫，仲有wallstreetbet有個post到分析上星期到前幾日發生咩事，得閒再睇埋08年 vw 保時捷發生咩事，入得場就唔好淆。一係預左total loss，一係一齊SH to the moon 💎✋🏼🚀🌕

FAQ
Q: 咩係SH?
A: Strong Hold，我地既目標係令GME價錢去到$32857

Q: 點解係$32857
A: Reddit共識既價錢。來原係有人話係令GME成為比APPLE市值更高既公司，亦有人話係可以令到做空機構蝕錢又唔會破產，亦有人話係根據當年VW事件升既比例計出黎

Q: 幾時會short squeeze?
A:

TLDR: 唔係係一日之內既事，當年VW都用左一個月

Q: 點樣應付淡友
A: GME問題一律建議沽空/買put

另可參考WSB 個Q&A

要散水星期四散左一大埋啦
留係到一係就低位入 一係就大戶 再唔係就diamond hand

做淡慘過做雞

點解成日都有人話政府介入
如果真係政府介入,乜都唔洗講啦

SH Lm

d問題重覆又重覆又重覆又重覆又重覆咁

而家趺係一定無人放 升都仲有可能

Lm

新post 打個卡先

真係完全冇營養

禁買呢啲賤招都嚇唔走
我真係唔知有乜可以動搖佢哋
除咗升到過千
開始有引誘

啲錢放銀行銀行都會執笠

Reddit嗰邊睇聽日升定棍？
我見TW唔少認為gs會升

聽日有冇機 300左右
想溝貨

岩呀 但為左保護美國股市
政府絕對有機會介入

我覺得會棍 震一震走啲大媽

利申 有棍再J

屌 上個星期盤前入左sqqq 蝕左幾舊 即斬

好撚邪 sqqq 未嬴過錢

盤前可能有

上個post已經好多話想放

Pin

Short ladder 加禁買都唔走
出外掛都唔驚
低過3舊我同你不問價掃

呢個真，等佢上兩千三千應該唔少人搵夠走
可憐班柒頭自以為是，小小都唔想比人賺

全倉gme/uvxy

Gamma squeeze點可能跌
但佢肯平倉未

*我今日諗

我5000同一萬都放d ,留返少少32857放

想放了,幾時可以升到10000,只想係10000放

升過1000 先係人性大考驗
跌都係人人diamond hand

想放都正常既 星期4買好多都係100左右成本
而家都拎住3倍幾 睇下貪唔貪

留少少嚟見證歷史都唔錯希望大家都一齊賺錢

想中場一支大棍棍

星期四邊有人買到

低過三舊完全係特價時段

我有同事好似對於GME呢單野有D不屑
仲好勇咁加倉買蘋果
我真心希望佢兩星期後仲有8成身家

唔通你就係大戶

咪臭係，115嗰陣買唔到個人燥到

應該可以BAN多件,不過叫佢貼倉先

就係睇會唔會出現明顯既gamma squeeze定好快又沽到無左

條友話佢喺3xx short左幾十股玩下

佢係咪少數睇死會跌嘅人

大把雙位數成本買都未放啦

炒波幅炸

sofi咪得
仲有ft喺收市前半粒鐘都得

一定係d人等開市 太無聊
想快d到聽日

好多牛市股神真係每次跌幾日就buy the dip買, 可以無限升

好似佢炒波幅既話,我一升買PUT,一跌買CALL都賺到笑啦,係睇你轉身快唔快姐

成個股係咁跌 係咪應該清tsla 等棍再加貨gme

屌呢兩日冇得玩 個個個腦都喺度諗住㗎啦

經歷過上星期 只會越黎越多diamond hand

citi 都好似得

sofi升到6000先set到30000
有撚排

本大咪得囉，本多終勝 每跌5%就加倍倉，加到底都仲有本咁實冇死架

Citi 得 跌到220 以為夠低 追咗10股

咁buy the dip又真係無錯既，你咁黑心做咩

廢股

牛牛用家表示 電話都扔鳩爛

我363@4 28號買
100個價幾係星期3先岩 有個FD 贏1倍幾走左
想笑鳩佢

貼左倉再講啦

我都差唔多 最重係一萬

大家會唔會買多張OTM LONG PUT等short squeeze,過咗再食多筆/或者防止大股東出術

我條女比我星期三朝早勸佢走哂GME外既股
佢無理結果蝕左少少
到到今日終於比我勸服左應該聽日就走
今次唔係08級數我估都多多少少大市回調10%

星期五無出棍wo

唉,講都廢事

快 比我入多啲貨
上星期panic sell跌到120都即刻彈返上黎啦

如果冇啲仆街卷商限制買入 神早1000啦傻閪

臨收市咪有一碌

特價時段

出面啲淡淡好心學下人

投資涉及風險，請自行衡量風險，不要孖展，不要All in

比唔知發生緊咩事嘅人睇：
呢個唔係妖股，唔係賭場，而係美國網民發現呢隻股嘅沽空股數比市場流通股數還要多，因此借貨沽空嘅利息很高，而有計劃地團結散户力量軋空。

做空機構還有大量淡倉和看空期權未平倉，如果被強制平倉時，就要從市場上買回股票。 由於供求本身已經嚴重失衡，越少人把股票賣岀，做空機構就必須在市場用更高價接貨平倉，股價就會被推高，從而令到更多淡倉要平倉，這個情況無限輪迴，就會把股價推上太空。

真正的Short Squeeze 不是升40-50%，是10倍以上。 Short Squeeze 也不是一天內完成，要迫淡友平倉。你越慌把股票賣岀，就給了機會讓機構平倉走人。在軋空發生前會比較波動，熔斷會不斷岀現，控制注碼，分注入，沒信心別margin。根據當年VW保時捷事件,Short Squeeze大約用左1個月

之前有人寫，仲有wallstreetbet有個post到分析上星期到前幾日發生咩事，得閒再睇埋08年 vw 保時捷發生咩事，入得場就唔好淆。一係預左total loss，一係一齊SH to the moon 💎✋🏼🚀🌕

立場都有講:

FAQ
Q: 咩係SH?
A: Strong Hold，我地既目標係令GME價錢去到$32857

Q: 點解係$32857
A: Reddit共識既價錢。來原係有人話係令GME成為比APPLE市值更高既公司，亦有人話係可以令到做空機構蝕錢又唔會破產，亦有人話係根據當年VW事件升既比例計出黎

Q: 幾時會short squeeze?
A:

TLDR: 唔係係一日之內既事，當年VW都用左一個月

Q: 點樣應付淡友
A: GME問題一律建議沽空/買put

【GME學術討論】沽空Q&A

另可參考WSB 個Q&A

今次我覺得真係大單野
所以我清倉清剩GME
一定有人係大市套現一齊玩/找數
你見星期5晚成晚儲左幾耐氣,結果成就當晚320大戰

其實唔好亂改啦 難得統一到

樓主PIN FAQ PLEASE

開盤有棍過一下，2分鐘內熔斷嘅
不過比起星期四連環滅世棍就濕濕碎

一開市咪棍左兩下

然後拎返部電話睇，個mon仲係show正在提交

可唔可以唔好再講咩星期五棍棍棍冇眼睇棍代表咩同星期五代表咩不如了解左先再講啦

星期五一大堆勇武上前殺敵,然後到今時今日仲有人係到講星期五有棍冇棍點解有點解冇,自己了解下先

已開FT 但未send email

諗番起星期4真係好嬲
本來1000就算
星期4單野令我無辦法唔set 30000

可行,但量力而為

好似邪教，不要問，只要信

3000樓下都唔會考慮
4000 咁多張call 要有信心先得架
1000-2000 就放 唔係想放過搵大錢機會下丫
300 樓下 我一定掃100張返黎

聽日會有棍因為又要壓價收貨

星期四玩到九連棍都震唔走班友就知道佢哋好大決心

【GME學術討論】沽空Q&A

由post 1 問到而家post 95都係嗰啲問題
你想大家仲好有耐性答？

直頭想話躝啦唔好入黎

見到d 800蚊call
想問下多人買call 代表一定升到架咩？

訓撚咗

ON9,同隔離POST班友一樣,又可以BAN多個,依家冇人逼你地買架,如果你唔清楚發生緊咩事既話,我都寧願你唔好買,既然你買落黎理應清楚發生緊咩事同有咩風險,咁你既然唔信又點解要買?我買其他股都係信佢會升先買姐,唔通TSLA,NIO,TSM,ARKK又唔算係一種信仰?個D就唔係你口中既邪教?

discord wsb 估緊跌

只係有可能，邏輯上有得賭先需要開

係咪有消息ceo 有好多staff option
一履行就多好多貨
到時大戶輸少好多

雙重準備到ON99

用支那牛仲咁大聲

點解不屑

低過3舊都叫不問價

cls無人迫你信呀

緊係唔一定
今個星期堆570 CALL咪收左皮

CEO 唔會插手啦暫時

佢地話黎緊呢星期有棍姐 唔係exactly講星期一喎

不斷喺度改策略應該都係唔想比啲大戶捉到路

FF下 好似隻手插地下抽晒啲能量再出波

唔答伸手黨問題就係邪教
投資原來唔使自己做功課嘅

但如果有低價strike price 員工option 咁一定會用啦

都係D咩"炒作","入去比人劏之類"
同埋搞到咁大單監管會出手 之類 <-呢個我都同意, 大家都其實係驚呢樣
但監管搞我估最起碼都係保本唔會蝕

個fd 銀行買到

我都覺
上到10000都應該完
我都會有3m

有冇兄弟同我一樣 星期六日坐到有d心緒不寧
星期一 星期四食兩棍都冇呢個感覺
明明好似贏左咁 但硬係覺得好似冇咁容易賺大錢
出面好多散水撚 放負撚 搞到冇左上星期晚晚開市個種堅定
利申 唔係買得多 SH緊90股 好想下星期同大家一齊贏大錢

叫佢貼倉貼左咁耐都未貼,唔洗理佢啦,佢話佢星期4買到咪星期4買到

聽日打返棍你就歸位架喇

唔驚。一齊贏大錢啦

好撚堅定WO,係放假唔知有咩做炸WO

sh得gme既都係m底
愈棍愈爽

再黎明幫大鱷既話
分分鐘整單老散live matter

睇樓睇車

咁點解咁多人咁興奮

約定agent睇樓

500 800 take profit 佢哋覺得冇可能抄到一萬嗎

正常情況唔關事，但有gs 就唔知

個個咁有信心上1/2/3000 甚至一萬
仲要講到咁肯定 點解依家300幾唔買？

我都係 日日都心緒不寧
我今日成日都係到睇連登
好想快d到聽日
我上星期日日返緊工都心掛掛想快d開市
不過我得20股 但想再買

每 1000 2000 就放一股， 直到 500 股完

經過星期4都仲淆既
啫係同過左反送中仲原諒正苦一樣 根本冇血性

聽晚再入貨

係囉 宜家鳩買都贏啦上10000
賭身家啦咁

因為80蚊買左

又見到同樣問題
"點解咁肯定會升"
第一頁咪有人問過

好想快啲開市

TLDR, 結論?

直擊500插落100

一股不放

巳經有放負撚話有law唔比我地再買

均價200樓下點解要係300幾買?
定你玩開股票係唔貴唔買?

每次同班投資左一段時間嘅frd /同事講gme
佢地都係唔睇好 但又唔肯去了解背後件事 好撚on9

有冇好心人share多次discord invitation link

風ching, 想入隻舊裝熊貓面26401ro 有冇介紹？

ON99咪理佢

Gme問題一律 naked short call

佢屎忽就law

星期四咪唔比我地買囉

不過我地都係SH架啦

我叫佢買翻幾手put先

嘩大佬呢啲真係睇緣份

跌，奉賠

無記錯佢地個discord gp 已經full左
我星期六用link都入唔到

點解咁有信心？

I am retatd, I know nothing, I just like this stock

大約咩價位？真係好耐無見過有2手放

唉，每日講一次總有一日中係大貨就一早出左啦，洗撚一股一股咁左手交右咩大貨？邊撚到大啊，睇過！

我都好耐冇見到，唔亂答你

多1股就賺多股 有咩問題？

連登冇野多，散水L就最多。
唔好信佢地，我地信自己就得。
SH

淡淡 貼圖

當我知道左散戶只係佔14%流通貨既時候就冇咁擔心了

點解一定會升？
咩係ss？
空頭破產點有錢賠？
邊有可能3萬?
Short 140% long咪有240%？
公司增發比空頭就得啦？
大股要賣左股未？

請補充

振下個士氣先！！！！！

都有既 幾千股掉出黎 不過幾秒就消化左
應該好撚傷

一定升你地唔all in？

聽講依家係27%？

早半年左右有fd話見過錶佬出24-25萬收。放緊27-29萬

同我玩貨源歸邊？

咁你記得聽日即刻入啦

依壇野好多人預左total loss
志在想睇d大鱷仆街

呢張代我大佬12999巴貼既

平均成本價 390@100

sh 32857

真
共患難不能共富貴

下星期接你315@15

而家都係拎profit擺返係gme正股hold
跌到零輸哂都冇所謂
嬴就有機嬴多幾倍至幾十倍
值搏率咁高點解唔試下
反正當同買option一樣預左total loss

我又唔係信徒 乜9 set到 32xxx
明明個個都冇信念 賺夠就走啦 SH

一定 SH ！輸嘅最多輸隻勞，贏嘅就對家仆街冚家剷加贏層樓！

你兩個咁嬲做咩

邊度個個都有信心？
只係覺得 make sense 有機會squeeze
所以買黎博下

你又知無人300蚊買？
賭身家又要同你講？

你兩個真係好閪煩

有無人有興趣開個tg gp

監管機構會唔會出手
會唔會真係平左倉
幾時放
幾錢放

唔使驚，Bitcoin 都 32000 一粒啦

大戶

冇，完

跌我唔驚喎
係驚升到1000全部人想走

呢句真係on9到打冷震
個個買完六合彩都有信心自己中頭獎架啦
唔通又要all in咩

你咁撚醒不如你走啦

We are all retarded

一定跌你唔short

質底咗一個星期 俾幾多人趁低吸納

呢位巴打好撚型

D人又心大心細唔敢落場又眼紅人
我都唔明咩態
一股都係2400蚊港紙姐

覺得d人好撚煩
買同唔買係你自由
係都要入黎嘈

佢115嗰陣試下冇禁人買

1）Long side無人大量人出賣隊友 short side人踩人搶貨平倉

2）ss = sor sai (傻西）

3）3)之後到broker賠 因為有份借貨

4）當short side平倉到咁上下，市場無貨 佢要用市價買 市價任人開 1億都要接 3萬係由wsb計過佢地班fund佬afford到既價

5）呢個唔識

6）比空頭唔得 犯法的 同埋你會唔會救差D令你破產既人？所以法理同人情上都唔許可

7）以我所知爆升後大股東係無賣過

我都打算聽日再入啲
又唔係輸唔起

開你老母，成日想小圈子，係度傾未一撚樣

我都心思思想再買
但會拉高個均價
而家5@120

咪係 幾分鐘爆1001 幾撚正

散戶27%？
咁我又開始不安返

好煩，仲有人喺度拗話點解一定升，玩得就係有GME變廢紙都冇所謂嘅心態㗎啦

多謝巴打貢獻頭post
你覆緊既巴打係收集緊常見問題

覺得唔升嘅一律建議short之後貼倉

依位ching識嘢

唔敢落場 又唔敢put
SH友就算唔all in都叫真金白銀買咗
班淡友就死淨把口
又唔見佢哋拎一萬幾千開put

見到gme咁多800蚊call有d驚,我其他正股玩完

係囉禁埋買都俾人搶多10幾%貨
佢再質 大把人入貨 人人幾股幾股個威力可以好大
佢依兩日單嘢已經通哂天 聽日唔知會有幾多新血加入

睇左編野, 佢最後話其中一個scenario (ff 居多?) 係HF 見既然玩都咁大, 索性幫手推到上天文數字攬炒, 全世界/政府幫手埋單同執屎

我均價327所以有乜問題
自己覺得承受到風險咪得

就算係，慷慨就義啦！！！！！

我估咁重手買得都係long side大戶
睇下今個星期五守唔守到800, 守到應該後星期爆到7彩
隨住D call option到期, 要交貨, call option seller 愈黎愈少貨做對沖, 要係市場買貴貨,從而間中企係long side度 (如果守到重貨區)

答唔到點解300 唔買...

因為我90 買......

過千先係考驗開始 唔只散戶仲有大戶
反而跌真係個個都本能性咁掃貨

睇多次都係覺得有dd尷尬...

搵得夠多比其他人搵囉

我其實都FF老人燈會印錢幫兩邊，一邊開個靚價收貨另一邊又開靚貨派貨，始終岩岩上台唔想爆 （反正印慣銀紙）

買方
long side (鑽石手)
1)大戶
2)傻散
3)call option 到價要買貨做對沖既MM
4)平倉既short side
只要重貨區一直到價, SS不遠而

其實聽日對家有機會洗橫手棍落
到時均價高既手足就可以趁機溝番低個成本價

我理得佢點完總之找到數就得
我估侵侵依家係屋企笑緊

港幣脫勾之後系米一律USD計價

我終於知邊個係貨主 同埋佢地係唔會call貨

屌依家一張末日遠價call貴到喊
想刀仔鋸大樹

其實老實講 均價幾多都係無用, 呢家入得場都係200+
300番跌番去20
同200跌番去20既慘痛程度差唔多

起碼肯落注先

溝高過成本咁戇鳩嘅嘢點解要做

尖鋒又入咗嚟發表偉論

之後有第二棍不過比人搶哂，跌唔停，上返

你張六合彩點解會中呀？一定唔中既 撕爛佢啦

燃料哥

我本身少少地玩下咁
有棍都想加注

落左場,大家咪有計傾
真係跌我就願賭服輸既
好過果班無貨既得把口

有嘢就講

呢個真
個個話爆自己又唔去做short
講到散戶輸硬都唔敢食番人轉頭

如果個價跌得太低
可能有連鎖反應
所以一定要護住個底架

係咪想人讚佢巴撚閉，得佢知

一張成雞 vol太高 唔好諗啦真心

2)

有冇淡友有買跌嘅po過倉？

冇架，全部都係9up有落場個啲邊有咁多耶穌講

尖峰巴

首先佢地講野大大聲
有無見過輸到仆街既人會大大聲同人講?

個個咁夜都唔訓 聽日邊有精神通頂

冇，GME事件一律唔開tg
贏咗可以考慮下開慶功tg

reddit 而家點睇？
其實會唔會破產都唔買貨呢

贏左先開個gp，貼倉自己有買先比入

鬼知咩，班沽空佬又唔係我老襟

個個百萬(gme)圓桌 mdrt mk

相對錢，殺入敵陣個種勇先係做朋友嘅條件

出面冇乜人理佢

blocked佢
刷存在感

我50都唔想同佢嘥氣

換手率收左皮之後
然後到尖峰
欣賞你地既堅持

你會睇少好多笑話

GameStop, firm executives reminded shareholders that to cast ballots they had to recall shares on April 20,

局鳩佢

係，我都唔捨得block

Updated June 10, 2020 11:03 am ET

依家係用300蚊搏多1000蚊返黎喎
邊算溝

珍 上星期頭已經見風清貼倉話自己高登黎

June 10, 2020

星期一入

大家唔駛番工咩
有得訓好訓,之後直踩5日

得間末日行業公司，唔賭錢都冇咩好做

其實我有啲擔心星期一插得太低冇人護盤
會引發連鎖效應
插低過200 我會再入貨

果份堅持拍得住大家strong hold既意志

都係另一種戰士

Classic

貼cash

傳銷，保險化

經典

我伯爵級架 你呢

我入左80股對沖，其他正股apple tsm amd tsla日日跌，gme升其他股跌，變相我係無賺過

暫時姐

G建Short

點解唔洗又google 下學下，件事發生左成個星期都仲有啲咁柒嘅comment😂唔識就咪撚評論啦

Block咗尖峰嘅巴打又睇少個笑話

我塊扒royal級

成個禮拜都係咁，gme棍升，其他大股開頭微跌，之後都棍落，好似tsla咁

我望住個倉gme升，係咁賺，但其他正股拖到我當日gme盈利平手

咁就保證到無廢淡
SH 兄弟先比入

sec暴力插手干預，可能做成三輸

G建short

其實我都覺得有機會輸
如果聽日插低過200可能會好多人panic sell
所以200點都要大家一齊守住

傻仔 上年既news唔代表唔係current既情況
自己去搵下SEC filings有無轉過voting rights先

屌，打撚錯哂啲字
點解唔識又唔google 下****

你應該無follow 開？前兩日咪試過插到19x

要三輸就唔駛佢地插手啦

Short 比我地睇威返次嘛

所以到時要大家同心協力一齊掃番上去先得

點止19x

On9 星期四500直播11X呀，賣？賣你老尾就有

唔止睇價仲要睇volume架，市面得2股佢左手交右手玩到1蚊都得架

唔好理佢個假膠啦

好心急

你唔係死守SH架咩😂
驚閪咩

有呀，用銀行，我用Citibank okay

諗起$32857
不想返工了

你諗下先啦
上次守得住都係因為有其他手足買
咁如果我地全部都唔買既話
點解會覺得一定守得住

對淡淡一律建議short GME然後貼倉

你要知道我地只係啦啦隊，成敗要睇long side大戶

訓先
祝大家聽日賺多d

嘩你返嚟喇

不過香港人真係心機好重，仲要慣左個思維，好難改得番

32857呀

佢換咗手未

有日跳穿200都strong hold

機械手？

冇哂心機返工

換咗account

點解換手率要咁煩 狙擊GME

俾人屌到反艇

可能60嗰陣冇入
而家又唔夠膽入

又出嚟救得一個得一個

咁好心腸真係好少見

哭了

我都幾撚犯賤唔鐘意人救 鐘意自殺

今次根本係神風突擊隊，咁車埋去我唔死就Bonus 啦

SH TO THE MOON!!!

想問咁多位師兄點樣可以知道GME而架有幾多%嘅沽空率

Do you know what are you talking about

快啲啦屌

聽講換手平倉大法又出黎救人

Google就有好多
但唔知邊個準 有人話半個月先update一次
但有人日日都有新figure

呢兩日搵左好多
好多都係15/1嘅時侯
完全搵唔到係有即日嘅
所以先想問下咁多位有咩網係可以睇到即日

Same

依啲咪玩串個party，同take profit波幅撚完全冇分別
唔係你幾多就心足
係大家齊心DH to the moon

香港人係要唱反調先開心
逢紅必反 逢反必紅

大貨好似星期五先到期
要moon最快都星期五/再下星期一

第一次咁想時間快啲過

sh撚留名

Dominion翻版：

停機卡住個數
⬇️
calibrate到平倉
⬇️
resume

大貨姐係咩

我記得好搞笑係平哂倉 轉頭又話政府一定會救佢地

大家早d 訓. 黎緊又要捱五日夜

其實32857都係 just saying

失業中
我已經將個生理時鐘掉轉左
布望聽朝一起身就盤前喇

依個以後一樓啦

冇一個價係合理 因為成件事都唔合常理
一千到二千會係我心理價位

炒左成個星期仲有得玩

想問個問題 沽空140%但唔代表佢唔係要清晒140%?
我清左50%之後俾息 拖時間咁係咪就唔會ss?

定係會因為保証金不足 強制平倉?

首先你清50%個下已經ss左

假設貨源歸邊，點解我地唔左手拋右手質高個價直接ss?

想問個白痴問題
之前又話星期一就有野睇
點解依家又要等多一星期？

咪提升緊人踩人嘅臨界點比而家買左既人走得輕鬆啲 同時提升緊個回報
7蚊升到500蚊嘅時候啲wsb 大戶都話顯示出唔走
加埋媒體炒作 變左各地人都為啖氣 sh一股 呢班人又都真2400出嚟玩鋪大細咩
技術層面係無限大 但重點都係人心

但140%應該唔係同時到期?我只係清左到期個啲先呢如果

點樣我地 大家獨立戶口 左手交右手淨係蝕手續費都on99
仲要蝕價
而最後cash out又唔係平均分

Long side大戶

第一你唔會知借個下個deal 係點
唔一定有到期日
第二short squeeze最主要都係等對家投降

我真係諗住清到1股同佢鬥氣

的確係唔需要清到0%
只要清到一個HF可接受嘅水平就可以蝕息同你慢慢磨

入得gme = 你覺得佢成功夾淡倉 = 機構會放手頭上既股平空倉 = 至少個大市會跌5-10%

點解你會覺得會贏錢 最多叫做對沖。。。

利申 玩gme前放晒全倉 LAC 同 TSM

合你個頭 星期四就合理

200代表咩？加倉

低過200我一定panic buy

有關squeeze

你搵邊位 我入左5股志在參與

你話FF都好 5K-10K

我信念唔夠 我覺得3k~5k

仆街訓唔著慣咗美股時間

有機會上星期就收夠貨

wsb班人出名窮夾喪
睇佢地d傳奇人物笑到我仆街
$2000洗錢 孖到$50000
再一鳩射落海

gs應該係吱上$500個野

貨應該唔夠數
不過罰息鬥長命都有排搞

SS咪可以嚇走我囉

睇完更加有信心我地會贏

same here

自己驚，但怕人哋賺

果日見tsla 插到780 入左少少 而家驚驚地
不過我gme完左 如果有賺都係入番tsla

me2

me3

Me4

Me 5

以下只屬個人睇法，大家睇完笑下就算
小弟星期四嗰晚本身執咗少少就走人
之後走咗無耐佢就開始駛橫手，只比賣唔比買
夾生砌到個價落去120嗰陣
我就瘋狂試買單，好彩我係用sofi，唔係我諗都入唔到貨。

以下就講下點解我走咗都仲返入返嚟嘅原因：
因為我嘅睇法係GME 本身玩緊嘅都仲叫做一隻比人炒起嘅股票。
講緊喺如果係無出橫手嘅情況下收割到散戶，係一件十分正常同合理嘅事，但係經過佢地出啲咁肉酸嘅技倆時候，GME呢場財經戰已經係直接升級到沖擊成個美市核心價值嘅戰事 （自由交易）。

係嗰一刻我唔係得意洋洋自己執夠走咗，而係覺得所有散戶嘅下場只配做輸家？

喺一個跟足大戶定立規矩嘅賭局入面只係稍微佔據上風，大戶就可以出橫手破壞哂成個賭局規矩，仲強行改到散戶只可以輸唔可以贏。

好多人會話呢個世界係咁黑暗，我諗香港人嚟講經歷咗2019年點會唔知呢個世界有幾黑暗，但係再黑暗都唔代表你會傻到仲會去玩一個永遠只有你輸嘅賭局呱？

所以我嗰日嘅理解唔係話咩股市抗爭，而係賭緊美市所有嘅持份者會選擇美股嘅核心價值（自由交易）定係 保住幾間有做沽空嘅機構！

而且散戶只係佔總股份14-5%（對上次公佈），但係個股價每次跌落去會上返嚟，特別喺星期三嗰日，每有一棍打落去都有人即接，而且係大量咁上講緊係一棍由500 to 300 ，都可以喺十分鐘內追返跌嘅5-6成，只靠散戶真係做到咁快吸貨速度？

呢一點我係唔信嘅，其一因為散戶好多心態都係跟風入，啱啱先落去一棍咁大，相信好多人都係保持觀望態度，而想入嘅人就會諗住可以更加低咁去吸貨。

其二就係，大戶先有能力係咁短時間吸哂咁多拋售嘅貨而且再頂返上去（當然散戶力量亦好重要，因為如果頂完上去無力度，機構一定會即賣返再入，大戶嘅優勢就係資金多，所以佢地有一定嘅控制價格能力），而且所有金融大機構交易都有優先權係不爭嘅事實，因為你睇緊嘅股價其實已經有網絡嘅Delay,而大機構嘅買賣server 全部都係追求最快獲得資訊嘅速度，所以佢地會捱再貴嘅租都會喺股市server 附近租機房（因為物理限制問題），所以佢地永遠得到嘅價都係快過散戶，而又係咩原因令到大戶都想入嚟分食沽空機構？

係因為對家做咗傻事，put到 over咗100%嘅股，即喺做沽空嘅將市場上所有股票買一轉去還，都仲未夠還哂借嘅，因為佢係借上借緊。

所以如果呢次砌低咗沽空機構，無論個價去到幾多，沽空機構都一定會搵返同係金融機構嘅佢地先，只係因為機構嘅貨多，到時候無論個價係點傾，呢啲機構都一定會賺錢先，而且仲會出現一件事，就係沽空機構都一定會做對沖，即係買返call ，而喺佢做對沖呢段時間放咗嘅人，就即係令到佢蝕返少咗錢，去做返個平衡，因為咁樣做一嚟佢可以減少自己蝕嘅，而且仲分分反賺返太遲入場嘅人。

所以玩到依家嘅情況只係一個賭場，賭嘅係美市核心價值 vs 短期嘅股災。

如果佢真係同中共一樣情願殺咗一隻識生金蛋嘅雞呢？
咁玩到呢一步，只要你有玩美股嘅，你買咩都輸嫁啦，只能硬食，仲可以點？人地話明比你聽佢就係癲嘅，佢嘅賭場就係咁，咁你都仲要去玩怪邊個？

無咗核心價值會無人玩？當然唔會，一定仍然會有人玩，但玩人數一定會暴跌先，僅僅因為呢個只係散戶只可輸不可贏嘅遊戲，所以如果佢選擇咗前者，股市一定會大跌，因為有一部份人會情願投資其他工具，套現返佢地嘅現金走人，而且所有夠大嘅沽空機構都可以肆無忌憚咁去沽空佢唔順眼嘅股票。

咁後者唔通硬食天價股價？咁要睇個股價去到幾多先叫天價啦，Bitcoin個價你又覺得到天價未？而且佢嘅幣量都去到1700萬，而且仲係可以挖落去！但佢個價咪又係咁，而且仍然有一大班嘅投資者係度，所以所謂天價真係睇市場需求，而當前嘅市場需求係120% 唔好計佢借上借嘅20%，做空嘅單單要還返原數都有排佢計，而且要睇埋美股總市值幾多，真係到三萬美一股就會打爆哂成個美市？就咁睇市值唔會啦，不過短期影響一定會有嘅，而當佢地選擇咗後者一定會定立新條例避免再一次出現類似嘅事，到時候美市只會變得更加完善，同時天平會更加偏向保護大戶。

戴返個頭盔先，我想像到嘅情況係呢兩個結局，但係話明係世紀賭局左右因素太多了，特別係我地個人投資者，資訊接收一定落後於佔份大嘅持份者

你話GME增發咪仆街？ 呢個一定會係最大嘅危機，但你就要試換角度了，假如你作為GME嘅股東，你地擁有嘅股票係市場上最大嘅量，個股價上到天價對你嚟講係好事定壞事？ 而且你作為一間面向大眾嘅遊戲零售公司，做咗一單得至少750萬潛在顧客嘅事（只係計wbs 嘅人啦），你想公司再生存落去都幾難，所以做完咁嘅事一定會摺埋間公司佢，拎到沽空機構比嘅利益走就算。以上就從利益角度起諗啦，但係要知道GME同沽空機構傾得成，即係等同向前一秒想殺左你搶你身家嘅人握手言和，因為佢係沽空你120% 要將你嘅資產變到負數假如佢又係癲到咁嘅，你又可以講啲咩

至於到政府介入唔係未試過，問題係依家人地跟足哂你規矩玩，你都仲要夾硬保住佢地，結果都係犯左同一個問題，沖擊咗自由交易嘅核心價值。

所以我個人見解只係覺得呢場係一個好簡單嘅賭局，自由交易核心價值 vs 華爾街某幾間機構嘅存亡，所以小弟就押咗前者SH to the moon,單單係幾十年難得一次嘅黑天鵝事件，就足以令到我落注，至於未入市嘅人我想講，風險自己承擔，GME係一隻 all or nothing game！要玩嘅小弟係100%建議玩正股，因為講財技你永遠唔知對家仲有幾多招未出，而散戶嘅只係得一招就係SH,所以當你借錢去玩，小弟只能講我佩服你嘅膽色同氣魄，因為對家大可以同借股嘅機構傾好息，蝕住息嚟禁低個價，同埋理論上佢地係要買返所有嘅股，但係呢幾日佢地吸咗幾多貨係無人知，同埋當佢地吸夠貨將個借股息禁低大可以拖長嚟玩，所以入場真係要考慮清楚。

希望可以同咁多位揸緊SH嘅兄弟見證呢一場落入史冊嘅金融戰

睇到執少少走左就冇睇tldr

唔小心禁錯負皮

推長文分析，hold the line

一樣

跟左美股時間訓唔到走去幫盒蛋滲線扮首辦件

TLDR

TLDR: Strong hold to the moon

me6

其實散戶只係佔10-20%
啲大戶佔咗70%
如果所有大戶都800-1000就放
咁係咪冇可能都升到$1000以上

Read all
SH

照你咁講 散戶放完佢地都仲揸大份
情況更加似08vw貨源歸邊想放幾多就幾多
大戶做咩要放800-1000
開善堂放對面一馬？

大戶一定唔會早過散戶放
佢地一放對價位影響好大
隨時引起panic sell
佢地自己都賺少左
不如等啲老散走晒
自己夾住空頭開天價

再者 個班大戶好似唔可以話放就放

Me too

Me 8

散戶放晒，啲班仆街先可以搵班大戶講數咩價位解決件事

Me9

欣賞佢講真話

而我又有種個人睇法，由夾空倉可以睇到香港人嘅劣根性，係俾人管慣。

沽空大於100%正正就係制度上問題個遊戲規則有bug，因為只有大戶玩冇散戶玩，散戶走去沽空邊有錢去㩒低個股價。而香港冇真雙普選呢個制度問題都唔洗多講。

而家有班wsb嘅散戶諗到條橋要夾空倉教訓下班基金佬，成功埋可能改變到個遊戲規則，希望以後唔會再有機構沽空人地百鳩幾%。fit返落2019年香港，我地俾人恰到上心口，有班義士企出嚟爭取五大訴求。

去到第一部成功咗，我地逼到佢要平第一期option，就有班人叫人唔好搞亂個股市，話咩對沖基金破產會股災，叫人收手。記唔記得成日都有5毛藍絲屌人搞亂香港。

屌人搞亂香港屌人夾空倉嗰啲都係唔參與件事，用旁觀者角度去鬧人。

你睇睇噚日同今日成個連登幾多淡淡post，就知道其實部分連登仔骨子裏係藍絲底嚟，生活喺現有不公平制度都唔願意爭取改變。

今日啲唱淡post少少定力都俾佢地講到心郁郁想止蝕，預咗俾人屌，俾人負皮。

淡淡放假當然開多啲工

啲淡淡同5毛一樣咁嘔心

其實講唔洗一定平晒倉既人知唔知short sqeeze就係講緊挾高佢個價搞到佢要平倉 佢平倉買貨又繼續挾得更高更多貨爆倉要平倉 一路挾一路爆先係short sqeeze啊

所以唔該set 一千幾百果d唔好做爛市搞到個價升得唔盡
雖然連登仔係呢件事上面都係no stake to the sociaty架喇

全世界都唔係咁好境下都升咗咁多
都係時候調整一下
咁啱遇到呢件事咪一個好機會調整囉
又冇得話入唔入呢件事數
要入佢數的話就真係一個借口

其實大戶會唔會SH到一個位賺夠就沽
星期四佢地唔走係因為個位唔夠高
我估個位會係500樓上 因為之前上到500佢地仲hold緊

全世界都知散戶做緊乜
如果有個大戶玩嘢
咁下個目標......

親愛的客戶，

我們已將您的請求轉發給相應部門進行處理。 此過程需要5-7個工作日才能完成。請在網站 “設定”頁面再次檢查狀態，謝謝您的合作。

雖然被借出的股票會失去SIPC保險的保障，但第一證券的交割公司Apex Clearing會跟對方收取與您股票同等價值的抵押擔保金存入一個保管賬戶來作為抵押擔保。

有關證券借出收益計劃的更多信息，請訪問

打工D錢 只為呢D 機會

三月果種機會永遠都有但今次情況無可能重現

今日入唔知仲執唔執到少少希望入到

你睇下有無大棍落IB好似又禁買，斷估會大棍落吸貨

Ib又禁咩？。好似交易到

800 call都整埋

貴到on99

1000係大阻力 大把自私撚走

未入既唔好1000接貨 輸撚死

我寧願你500樓下 一齊接手足上去

總之有山頂手足未救我一定會strong hold

唔係本身都有咩？

散戶SH冇成本，唯一考驗係夠唔夠齊心，
HF就每日要還息，同見住個價係咁升，愈黎愈難平倉，同埋啲short有期限，雖然唔係140%同時。

到淡友人踩人

返工了

有冇巴打今日一齊搶貨

難得可以休息兩日 今晚又嚟過

今晚又訓少幾個鐘

agger,最搞笑係賴wsb搞串大市，因果不分，其實今次個bug係Murphy's law, 就算今日唔係GME爆，始終有日會係第二隻爆。

第一次咁想快d完weekend

係，星期三四都限買，呢招狗西到，所以一定要SH

Yolo 你想打一世工

Robinhood限買係咪代表盤前都升唔到太多

準備定大信封

遊戲驛站四名董事兩週前套現離場 錯過大漲少賺2.74億美元 SH

好消息黎
ss前比佢放左咪seueeze唔到

兩星期前其實都未有依單野

曾經有一隻財自的股擺在我的面前，但是我沒有珍惜，等到失去的時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此……如果上天可以給我個機會再來一次的話，我會對這個美股說我strong hold。如果非要在這個strong hold 加上一個價錢，我希望是……三萬蚊。

Short 無期限

short call option除外

HF面對既風險係平20%淡倉時股票價格上升而帶來既淡倉保證金壓力及斬倉風險

點知佢係沽空 定option

驚什麼？我都買左，仲諗緊加倉

Robinhood首席執行官Vlad Tenev在上週五在接受媒體稱GME市場上現有的看漲期權達到了驚人的150億美元，他們害怕做空GME的對衝基金無法支付這筆款項，並且害怕做空方追加保證金的速度趕不上股價上漲。

諗住隔二個鐘起身望下算

發夢見到盤前一開就753

Naked short 輸無限
HF大把資金唔會咁玩
就算naked short 輸options
61-159 / 267-483 呢兩段都足以買貨對沖
佢地只係俾利息借貨沽 價唔升橫行既話
佢地可以坐好耐
係市場逼到個價格上升 班淡友先急到瀨

星期五先結算喎

細個打機都無咁癲，晚晚online到5點

一係財自一係打一世工 自己諗

如果上星期五 行駛張call option. 幾時要會比貨

關我撚事，150億都比唔起既話，華爾街不如收撚皮啦

收工瞓覺，瞓醒來先證奇蹟！

我發夢上千2

short call左既係咪要T+2 收市前搵夠貨
如果無就T+3開始清倉 有無理解錯

其實重多唔多銀行會借錢比班空頭

我發萬都七百幾成個週末都諗撚住開市

你無留意開就無呢單野。。。
呢單野搞咗半年有多，兩個星期前都已經升咗十倍，會放d 套現都情有可原。
係人都知今次係短期炒作，炒完之後就會跌返落黎，襯而家拎返d 本，當炒完之後就可以用呢筆錢東山再起，可以理解

5點盤前又係龍爭虎鬥

簡單講對家睇到我地既單，預計會繼續棍落，大家繼續sh

有平貨執咪幾好

我650

依單野上年4月都開始推tim，我夠知啦，你唔洗講到我唔知咁wo，唔會顯得你醒，依單野都係22號先開始爆，四名董事依單新聞係尋日朝早出，11-15號個陣時依單野都唔係好多人知，你個時知既就一早開左post啦

set 150以下包無死
星期四140又入左堆

同埋人地兩星期前賣代表人地早多兩個月已經決定賣股，講到好似因為依單野先賣股咁，朝早就搏屌，真係好波

11-12月個時唔係11蚊咩？升左啦？

我發夢係1168.2 但盤後

發夢一開盤即升溶

個個都發夢依段時間真係冇心返工，都唔知點搞

本身都有幾百億資產

而且資產可以抵押 當保證金 照坐咪得

坐爆左就沽其他資產補倉/離場

由四月$2.5 升到十二月$20都唔叫升？
你條SH 咪扮醒啦

你啱
香港人搞革命得啖笑

下，你岩岩唔係話因為依單野升左十倍，所以要套現咩？點解我講完你突然話四月去到十二月呀？咪係我面前懶醒啦柒頭，朝早又可以ban多件on9仔

琴晚瞓咗7個鐘

你就真係on99
你又話知四月開始呢單野，我咪同你四月開始計囉
十二月上到$20又要up 做$11, 邊條SH 無恥d

搬龍門你就叻，人地賣股根本就唔係因為依件事

睇reddit wsb班友勁齊心
睇lihkg 幾多放負撚

香港人不嬲係度縮怕死啲

得啦得啦，人地1月13號想賣，然後15號就可以即刻賣到，得啦得啦，你叻唔洗出黎獻醜，真係好撚柒，連insider賣股提前通知都唔知

你先係搬龍門果個喎 sh

你就好， 星期四都買到

柒咗就縮返埋啦

你既然講到半年有多前已經知，咁你個倉咪好早入左依隻股？不如貼倉黎睇睇幾時入左貨

我今朝都有發夢，上到800幾

Barbarian!

印度神童好快又中. 而連登嘅朋友就係幫凶😂

你條友真係95答8...
人地gme 大股東會唔會唔睇住自己間公司股票升咗幾多呀？
佢睇撚住四月$2.5 就老破，升到上十二月$20,係咪差唔多十倍呀？ 咁佢想要d 錢黎保本好，黎做其他野好就佢決定啦

關我知唔知咩事呀？
正一SH

又想搬龍門， 縮返埋啦

我都係千2

睇牛牛話白宮開聲調查gme, 話保護散戶同公平交易

姐係今次政府唔撐華爾街？

終於星期一了 無美股嘅星期六日好難捱

禁交易擺明有問題

保護散戶避免贏大錢
等佢地繼續努力返工充實生活

訓左十個鐘，im ready

點會唔撐 敗登係華爾街資助既
睇下又出咩矛招囉
最絕咪話成本價平倉

只準賣唔比買

不如貼下Reddit情況
睇連登只會放負

捱眼瞓都好難捱

其實本身都唔諗住set 到噤高
只係星期四太仆街
激嬲成村人
先搞到依家收唔到科

政府唔願做壞規矩，唔通今次老散真係有得發達？

支牛直頭買賣都唔比

唔會啦 拜登wor
trump 就會

即係想set某個價 迫你放曬D貨佢
咁咪公平lo 可惜今次炒到咁大
大戶想賺更多 散戶就抗爭同想發達 想咁易收都難

我幾時話個個都有信心？

死人都可以投票冇事
禁買賣有咩問題
dem 上台就知華爾街又可以玩曬
我就睇下佢地仲有咩矛招

大股東？大股東係Ryan wo，你岩岩講既係人地賣股因爲依件事先賣wo，你自己話兩星前升左十倍，所以放d情有可原，唔係你講既咩

比你搬撚到4月-12月，我唔講你就唔識講4-12月仲話半年前知，懶9醒

你都係收皮啦好嘛

你真係好低質。。。。祝你嬴多d

唔係哩單野點會無啦啦升十倍 柒咗咪認囉 成隻小丑咁

Set價都合理既跟足規矩理論上無可能平到倉大把人留一股紀念

但個價無四位數應該比人屌到化

仲要下下cap 圖，嫌自己唔夠柒咁

幾時出左話禁買

自膠sor記撚錯

條女無玩開，佢嬲到即刻叫我教佢開戶。
我襟撚住佢唔係應該all in 左

RH話限一股

之後實有人話無5位數係到屌屌屌
咁4位數係1000定9999？
個價點定岀嚟？

你自己睇返人之後講咩先，人地一開頭話兩星期前升左十倍，所以賣股，但insider賣股要兩個月通知，即係唔撚關依件事，完

你害左佢 放過人啦

女：屌你 唔係你㩒住我發撚左達

大戶唔等如間公司既substantial shareholder...

其實件事本身冇噤worse
係星期四禁買之後就全世界嬲到核爆
你睇下RH 依家又限買一股
就知對家係驚到仆街

轉個撚頭話評估過基本面值廿蚊

即刻暴動

唔係玩開都嬲到咁做乜撚

話時話 點解sofi可以任買

本身大家都諗住1千左右就算
佢真係搞串咗

RH又真係勁
SEC都出黎講左野 佢仲夠膽限買

sofi 成最大贏家

星期四個陣
出面都係重吹緊1000就算
依家真係5位數先接受到

輸錢比莊家可以認我技不如人又衰貪心，屌佢老母出老千洗牌疊，仲唔斬佢手指？！

之前係420.69 渣
依家真係冇人知最後會點
之前reddit 都係set 1000左右就算
叫to the moon
依家變左to the Galaxy

以前啲人講sofi 實際冇幫大家買股票，依家信了

大家覺得amc如何
今日想入但唔肯定會唔會都好似gme咁上
利申 新手

左手交右手呀拿 我就斬晒左右手d手指

下你睇下gme 本身幾錢 11月又幾錢先啦大哥

Amc 隔離post

上一代呢種唔輸得嘅態度終於可以俾啲教訓佢地

攬炒呀，冚家剷，當買賣都唔比既時候，仲叫咩自由市場
贏錢就大戶，輸錢就散戶？
既然有券商幫手做dirty job，我就陪你玩落去，唔好撚放貨，歸0都唔撚賣，屌你老母

係 上到1000好多人都放
洗橫手我屌你老母一定sh

me10
好緊張

有冇得開市keep住升斷斷到收市

個時call 都係去到5xx
星期四晚成件事變到收唔到科
我真係笑到仆街
同港共一樣
唔柒唔做
69撤回 就冇612 一樣道理
之後再撤回都冇用了

SH到對家跪喺到求俾貨佢

玩gme 算啦 完左gme
一定會有新rule

ss嗰陣

呢到唔講amc

搏佢跌一跌先入係咪好啲

佢啲分析師真係食得屎
星期一二認輸平倉只有好小人贏佢又輸得起

Email send 去邊

同可唔可以貼上黎比大家複製

一齊SH到尾一股不借

星期四個棍毀天滅地樓梯棍
成功令一大堆人變做diamond hard
依家擔心係升到高位d 人要走
eg 升過1000 到13-500左右
有幾多人會take profit 走

me11 我成5點先訓到

Ok sor

最新陰謀論，hedge fund short sell緊假股票
因為基本上都係100%我哋買嘅股票都係係證券公司，銀行等等，所以佢哋可能因為咁就自己印一堆假股票去short, 如果令到個間公司破產就無人知
而且要查有冇人用假股票仲難過搵假鈔
所以今次點解全個wall street都屌我哋散戶

個post有寫到堆12月gme fail-to-deliver 係1,700,000
(Fail-to-deliver即係一係有人交唔到股票俾買咗嘅人，一係有人俾唔到錢俾賣股票嘅人）
所以一月個數係幾多？可能升10倍？咁好快，好易就超過發行股數
什至以wsb人數，每人買10股，其實都=市面流通量71m
仲未計世界各地咁多人做cd room幫手買
所以理論上我哋先係70%控制住gme
(Gme啲董事都揸住）

Big shot 個個manager Michael burry前日出咗個post 話佢叫人出去搵股票，搵成個星期先搵到，可見dark side of wall street

個post有好多reference同數字我依到唔post,
最後，大家sh gme 睇金融市場爆

P.s.我唔係做finance, 我都係以正常人知識去理解，有錯請補充，唔好一嚟就屌我老母

真，我嘅人工上漲速度夠趕不上樓價
唔見佢幫我擔心下？

我冇買AMC
但買左BB PLTR NNDM 既CALL

On9 美國政府有咩好查
輸打贏要呀？
股災果陣你又唔查下個市點解跌咁多？

我都諗緊入唔入gme
應該今日開市佢跌我就入

俾股災唔俾股joy
自由市場

大家估吓今晚 Robinhood之外嘅broker
做唔做到GME買賣

IB 支牛 嗰啲

咁人地賣股關依件事咩事？肯答未

D廢老咩都唔知就話係蘋果翻版
聽完咩事都唔肯理解話點會有咁大隻夾乸隨街跳

我：呢d 交比我

如果IB唔得 支牛都唔得
支牛上遊係IB

人地一早買緊囉 睇唔睇到dfv 幾時買呀？屌你老母柒咗就死埋一二邊啦 下下要畫出腸

已經開市介入啦

宜家支那joe睇場
同支那一樣你話查唔查la

開app ,聯絡客服，留言

我覺得穩陣會開放交易嘅得sofi

因為係佢老細自己叫散戶轉會黎sofi

得個講字

本身都燥底，19 年之後無坐過地鐵，無食過老麥

直接話唔參加證券借出收益計劃就得？

你真唔識定假膠呀？amc純炒作賭場嚟，10000%唔會好似gme咁，你嗰啲係閒錢咪拎去賭，但要有心理準備隨時跌返落4蚊。

敗登今次仲唔仆街？
幫華爾街就散戶live matter
幫散戶就華爾街live matter

美國出手保住Melvin capital 的話
個迴響肯定大過BLM

用牛牛盤前set唔到低過190入貨

有閒錢咪入少少玩下
我都係攞左10K hkd 玩下

即係今晚低過190
俾對家吸貨先

唔係話盤前空軍冇得玩咩?

一定介入
一定拜登幫華爾街 佢金主黎
就睇下拜登會做d 咩矛招

真 抵過買大細

岩呀...
1000USD 真係其他倉一日升少少都係返到

新手一問

如果個價跌左 啲機構平哂倉係咪就玩完定佢地冇咁易平哂倉

其實唔好再講乜野正義 投機就投機
根本勁多對沖基本揸住左GME, 只係有幾間柒頭做替死鬼

對有啲人嚟講跌落百幾蚊 係輸緊幾百粒 想走都合理嘅
不過我覺得嚟緊唔會再有咁嘅機會掃平貨

佢想嚇人比貨空頭平倉啫
SH

今晚睇黎得盤前有機會買到貨

冇啦 跌到百幾蚊都冇散戶份買

捱完星期四碌棍
仲有咩怕

呢招只可以出一次
一來政界好大反彈
二來無人咁蠢再set 止蝕比你睇住黎食

所以咪叫大家sh囉

開始又緊張

唔想由頭解釋一次
唔好再問

講左咁耐都仲未肯答人地賣股同依家依單野有咩關係又可以ban一件，兩個都一撚樣，講埋d野冇source架wo9up唔洗本，牛牛個邊依家就係吹風董事兩星期前賣左股，嚇9人，依到又有兩隻，講到依家都未明，人地賣股關依件事撚事

今日係星四劇本，盤前高開
盤中滅世棍

SH

我真係放棄同你講 你啱哂我正柒頭

又出啲屎忽招

呢星期又唔使訓

最弊又要批評人呢

掛盤 $250 入

就睇淡淡有幾大棍

445 SH

好心學下人哋鬼佬個氣勢

散戶比高層更了解間公司

返工好難捱啊冇晒心機

過埋今個禮拜可以唔撈啦

大撚把人向上溝賺錢...唔識就算撚數啦 一定要向下溝架咩

睇晒 但都欣賞樓主咁坦白話一開始執左少少 呢句好反感 影響睇落去的意慾

好遲先入

最怕佢又拖一星期
妹足一星期
到星期五孜殺一堆LONG CALL

SH to the galaxy 💎🖐🏻

宜家呢個價入 大家點睇

係

樓上條傻鳩

有無人均價仲係325樓上

依兩日訓飽叉足電 今日又要決戰啦

SH

一早講左向上溝好過向下溝

me

200@$400

15@平均價360

想問下要SH到幾時？
下個月結？

500 x 480
200 x 90

弱智？dfv好早開始掃緊貨 升咗一浸大股東咪出貨 當佢11月賣 個價已經升咗啦 點唔關事救命

新手一問 依家盤前價交易即係點 有咩注意
市價限價盤，期限、盤前盤後允許係點

想入一股支持

向下溝完 佢可以再跌
再跌你再溝 然後再跌再溝咁 係無底洞

但兩個董事兩星期前走左係事實

向下溝依啲嘢傻仔先做

香港時間5pm 開pre market
可以trade
但基構投資者好似唔可以trade
成交量比開市相對低
價個spread 比較大
限價盤就係掛盤

你哋兩個可唔可以貼倉開下眼界

Fake news

佢要買股票平倉 但係盤前盤後都可以交易
點解啲人話盤前盤後佢平唔到倉

今日又有BUY THE DIP既機會
好緊張呀
跌到200 買平價800 LC
跌到100爆買大量STONK

屌你佢地賣要一早申請架 當佢11月申請 嗰時已經升咗一浸啦 理解能力係咪咁撚差 真係救命

今星期走勢應該同上星期接近

你話吹風呀嘛 人地都係講個事實出黎啫 講完就話嚇鳩人

啲800LC貴到癲

最好上到7-800
比堆人cash out 再exercise option
噤就會無限loop
不停squeeze up

Melvin話會平倉

BUY THE FUCKING DIP
追高是咪弱智，梗係接晒啲大戶機構嚇人平價貨啦

追過po

平倉一定要盤中平
好似係

其實你應該上網做左功課先

比錢

佢話佢唔會破產添你信唔信丫

我幾時有吹風呀屌你老母 弱智去包筷子啦...

咪樓上條友lor

幾時平先

佢幫你取消定有待更改？

出埋錢賣廣告提散戶添
再世父母

股東放股會有正式公佈

無謂放呢d風

預輸晒個心態SH

準備人踩人

利申全倉掛32857

多謝師兄報料
假選票都無事，何況假股票？

掛32857 ed

Sorry大哥我理解錯 向你道歉原來你講愛麗絲條小丑

咁佢唔通唔平 早死定遲死

咪係，平就一定要平，睇幾時姐

Melvin話自己一早平咗倉但係都日日蝕錢，建議佢去報警

如果gme 發生係中國，一定好快比政府介入

又出fake news戰術了

真，有信心既話向上溝有咩問題

你諗住今個星期會升到幾多？

依啲真係應該自己搵
攞依幾隻字上Google已經搵到
投資要自己搵料唔係吹水，真係要做
如果唔係到時輸咗冇人救你

星期五成交量50M股，你同我講cover左30M股當我地弱智咩

起碼都800先啦～
唔知架

但我覺得佢平就平，唔會特登通知人囉

通知得 99% 流料

放fake news 證監會係咪唔理？

搵到，睇埋片
但想肯定啲所以問下

支那冇得沽空
本身已經唔會有呢件事發生

多謝講解
咁我盤前市價買入，係跟盤後價定係現價？

你唔識野啫
等換手率巴解釋你聽

諗起都興奮

雙位溝到上3位

有冇人可以貼個解釋笑下

收嘅錢多過罰款好多 咪照去

話自己星期日平倉？

未能執行

最搞笑係呢頭講到言之鑿鑿話平咗30M
嗰頭話其實未計完數

盤前好似一定要set限價

好緊張 冇心機返工

我平時都係佛系揸tsla一星期先開app睇一次啲人
認我out，星期四前無了解過gme
但星期四限買完全激起我反強權嘅心
不爽依個世界俾個0.1%控制住，我哋99.9%俾人當sims咁玩

等到無心機返工點算

術語類嘅好少係假
始終港股又好美股都好盤前同盤後 市價定限價依啲concept嘢基本上係互通
最多係有少少細節差距（例如港股嘅所謂盤前盤後得半個鐘 美股盤前後加埋幾乎cover全日）

另外啲解釋陰陽燭 技術分析術語嘅片都可以睇 冇乜位呃人
不過一旦講到話咩 ‘出十字星形態就會三日內人踏人’ 依類包含預測市況嘅內容就唔好信十足

用巴打個username答佢就岩

俾人當sims會唔會大想頭咗啲
我覺得似俾人當粒齒輪 仲要冇梗幾隻啞嘅廢件
WS啲人飲住香檳睇你佔領WS 明當你係傻仔

所以今舖點都要盡力SH整死佢班仆街

仲有4小時30分鐘睇歐盤

同事等緊我升到價萬歲

左手換右手，無限股

笑咗

大貨？升到800就唔使撈咁fit

同事知？實煩死

Set唔到
hsbc我自己試好似只能set市價10倍

32857
到時全公司萬歲呢d好少事

總之大家量力而為
唔好孖展 唔好allin
買到就買
一股都冇問題
只要大家一齊Diamond hand
就大家一齊發達
跌我深信大家都會SH
只係升過1000 依個心理關口
有幾多人忍到手唔take profit
真diamond hard 就真係人性大考驗

冇所謂 夾埋都係10個人左右

Take硬

今次gme歐盤唔算好大參考價值

+1

升到1500 左右 走曬option
已經夠我萬歲成個dept

1000 個日 就人踩人，

依個真，跌已經冇人會放，升反而止賺撚出哂黎

1000take profit都唔會平得晒 因為只係少數股量 唔會賣晒
而且wsb班人太團結

訓左個星期六日回血可以通呢個禮拜
已經set左單睇下盤前250 210有冇得入多2股

所以我諗緊兩張option 都係1000 ITM 放左佢
之後再買下正股食花生
本身有10股@98 可以食花生食到2046

Wsb班人係賭仔黎 整係買option share都唔買

唔知依個比喻岩唔岩, 有D玩記牌既人入去casion賭錢, 贏錢就唔得+永遠唔比你入埸。但個莊出cheat贏你錢, 你連想投訴/屌佢既機會都無係咩concept假設今次個賭局成本$300vs目標價$1000 up to $32875 or infinity。覺得抵搏咪入埸就係咁簡單, 風險自己承擔。利申266@10, 睇位再加倉。DH不喜勿插

係，已經係美國政治問題

要睇WSB 有幾團結
連登就一定好多9-1000 放
我option 都心大心細 900定12-300 左右放
但正股100% hold 到32857
我正股成本先1000USD
輸曬都係1000
就同華爾街玩到底

都ok嘅
同盤前開市差唔多價
叫做當美沙酮止下癮

連登大戶我諗得好少，可以不理

你當風清死嫁

好少
唔係冇

淨係風清都屌打好多人

就係盤前盤後都交易到 但點解平唔到倉

答緊問題姐
去到32857先唔使撈

而家佢地話買share好d

用etoro 買cfd 不等於share

佢地買option係因為唔比入正股?

正股限購
所以買call再exercise當買正股

正解

出面有post講大機構持貨先係最多
如果佢地提早take profit咁咪SS唔到？
定係佢地財報短時間內唔賣得股票？
WSB有冇講過呢個憂慮？

利申：SH to the moon

開盤跌一跌即入 今個星期繼續！

新手一問
依家市價盤買既話 係買佢現價定盤後價

真最多咪又鬥多個禮拜 再繼續拖長黎打

10%以上既要出貨的話要申報
所以真大戶放全世界都知

大鱷實唔想拖 但係蟻民夠多 反而越拖就越多人留意 越多人加入

入面堆comment唔知值唔值得參考

風巴幾多股

話佢5個月既twitter account 得4個Follower 自行判斷真偽

真唔真都好,咁發出黎實會打亂軍心, 今晚又係一個long night

其實每日都係

今朝先講完，得50M成交點cover 30Mshort

150億好少炸喎
林病停落海都1萬億啦
除番7.7天文數字唔識計

成交量係咪計一買一賣?
所以應該要將50M除2?

歐盤只係跟前一日美盤咁走

佢唔夠錢咪call佢margin
我理撚得佢破產
你同對家玩poker個陣對方all in你會唔會擔心佢破產?
擔心下自己好過啦戇撚鳩

唔洗除2，不過咁低成交有一半以上係cover既話個股價一早過千啦

上個post有圖, 個本大約2隻地拖, 現價賺緊1球以上印象中

星期五都仲有44M
周末平到得番30M樓下

依家係連dealer都要破產wo

雖然量同額唔同, 但個額有冇參與價值?

well said

唔輸得學咩人開大檔

你教我星期六日點平倉

GME平左幾多？重多幾多係度？

其實我睇左好耐 張圖講緊AMC??

星期6日平倉係唔係當人傻仔

大大隻字寫AMC 幅圖都寫埋AMC

係喎
冇嘢喇
睇錯

有冇人知咩網可以睇到而家最新既沽空率

citadel係slv第五大持股
姐係推高銀價佢地會有多啲彈

官方數字每半個月先出一次
依家坊間既全部都係估

銀真係會輸撚死對手係中美德依類大國
今次散戶真係唔好太大諗頭 搞清楚對手先

不嬲都係打緊GME
然後突然又AMC又BB又NOK又銀

傻既都知咩事

呢個先啱
1月30日仲係57M
今日得番30M樓下
周末平咗一半倉

好L野 Fake到由Jimmy Kimmel去話俄羅斯搞破壞

原來美國星期六日都開市 不過只限大戶

搵鬼信佢

咁都平到倉？

有無師兄可以講下歐盤同美盤個關係？

緊係平唔到

今個星期上硬1000

對家出口術證明我地贏緊
夠膽就棍落
我地特價入貨

基本上SH. 已經Long既唔洗高位加倉。等short 做野時特價

有講whale HFT對決互有攻守

換手率嘅野你唔明架啦

快啲落場short，賺死

左手交右手平倉

利申：唔知圖
上次散戶持股率得14%
星期五去到27%
再棍就只會引到更多散戶去參軍

有冇果個換手率笑話可以睇下

根據換手率巴打既理論

其實只要機構持有一股

再左手交右手6千萬次就可以平到倉

大家睇路

又係呢句

113% 30M左右岩數
星期4收市收個數據係
120% 57m average volume 2x m左右
day to recover 2日

如果流通量減低 理論上佢recover慢左
同埋要recover到幾多%左右就真係唔識

On9，可以隨便發放fake news

最多咪罰800

所以唔係應該月尾31／1出一次咩？

星期五數據係咁
星期六日有得recover

有 美國星期六日會開市 只限大戶

咁佢呢個數據係收市前定後 ？
收市前既 咁星期5咪可以收貨收多日

只限大戶 咪姐係左手交右手 點平倉

係真唔係呀
理由呢???

你除左伸手仲識D咩?
前幾頁已經有人講緊歐盤都有人答左

買一股tsla 左手交右手一萬億次， 全宇宙都屬於佢

換手巴話左手交右手就算1股都可以平倉

星期五有其他大户入

要走嗰d走哂啦

其實呢度d人多數係重注定買少少玩吓

星期五更加唔使講
全日得50M成交
佢收咗一半去平倉？

咩人都有

返緊工笑到仆街
真係一股無限換手平到倉唔會有VM2008 每股只要換2.X次
VM2008將消失於歷史長河

到依家都唔撚明佢up乜9

係WSB同Twitter見到

我純粹從字面上去理解 我都唔識

星期四滅世棍都唔走既，依家又點會走

未計完就出po

突發

Reddit 有人post 左SEC 話 大機構左手交右手換左超過100%股票出黎，真係比換手率巴講中左

講，收咗幾多錢出呢個post
定比CIA用槍指住頭

今晚仲入唔入手好

144%點黎究竟

Fg 買咗30股gme sh到依家
依家係公司無哂心機做嘢，有人ching都係咁

白痴一問，如果散戶／大戶不停long call，咁MM咪焗住要不停short call？
(佢真係唔識過喎THX)

換手巴自己開post?

掛250 買一股玩下，希望入到

個POST唔係講唔係左手交右手
係左手複製去右手喎

因為佢9 up

即係點?

咪再傳fake news 啦屌
GME TO THE FUCKING MOON🚀🚀🚀🚀

傻既都知啦
講中

北極星，大家買既係假股票

其實我唔明點解換左超過100%股票出黎 所以個股價會跌既concept
佢地要settle 件事 應該更加要加快手腳收返晒相關既股 掩蓋佢地出cheat既事咩 唔會除左輸錢 佢地仲要全部入獄

換手巴：即係一早平晒倉 成班傻散衝入去

己經忍唔住賭癮...
兩日冇得賭錢
快D 開市

要震走散戶 佢就可以平d平倉

佢哋無所不用其極 就係想質死個價 等啲人驚
點知質到去120蚊嗰陣都係彈弓反彈
你話佢哋驚唔驚坐監 佢哋驚輸晒啲錢多啲

呢兩日都幾捱

係咁既話一早換到0啦 佢地剩係蝕手續費咋嫲

笑死，之前日日day end 就計好，今次要三日先計好

知錯了...
換手巴好野

班吸血鬼準備輸哂啲錢同坐監啦

支牛 上遊係IB嘛

佢而家唯一可以收貨既方法係扯高個價
等個d短炒忍唔住執幾十％都放既人放d比佢地平倉
越壓低應該越多人同佢地搶貨，重蝕得多

就睇SEC 國會議員幾時開hearing

呢單唔係已經講左計錯數咩

一日未拎到錢
一日都心思思
我連屌閪都懶

agger 百幾多多人同你搶
上到800 1000可能會有啲人放一半平左個成本先

如果佢拎星期四嗰九連棍舊錢去推高個價到800-900，
應該好多人會當SS咗放咗佢算
而家加多個0都唔知完唔完到件事

我又係

本來諗住罰少少錢就無事
依家就要坐監仲要破產

我明佢地驚輸晒啲錢多過入獄
但我係唔明咁既情況點解散戶要驚
我地經broker買入股票 依嫁有假股票流入
應該係broker責任 broker唔係應該要係市場買入返黎還俾我地

真

10000係基本，from reddit
唔好聽連登仔講嘢啦，人口比例少到不得了

質得愈勁彈弓就愈勁

End topic ,條友講左自己計錯算啦
唔係咩

今晚應該又玩壓彈弓

壓得幾耐呀
Sh to the moon，只要畀人買入佢就愈壓愈無力

唔知㗎 你唔會知背後牽涉幾多嘢

似係啦 配合埋券商只可以買一股

咁係咪即係靠盤前推爆左佢先

我掛到喎
不過得1股掛到

盤前升
然後開市又隊去day low再上番

假股票都出埋 真係好撚正
唔知班友仲有咩招出

我都覺今晚應該都係走劇本，星期3開始先黎料

真，不過都有多頭大戶落場玩，佢地落得場基本上預左會玩到SS，1千幾百走既老散最後只係會發現佢地錯過左搭順風車。

又可以準備執特價貨

星期五臨收巿嘅大户交戰

九連棍果陣唔俾人買
一早夾埋左

正路就投降收貨平倉蝕住走
但係又有傳空軍換咗手
唔知會唔會今個星期又有另一番景象

快d開市比我清左其他倉先啦

點解係星期三?

可能人哋一早預計到會冚家鏟
所以臨死前玩舖勁嘅

大戶 機構 散戶始終都係人
依家都係玩緊心理遊戲
一樣有人心理質素好/差
所以好正常的

有冇清完全無心機返工

精彩到仆街三百樓下拉上三百三，大棍落完即刻幾千大單拉起

期權結算t+3

最慘條彈弓夠粗夠硬

唔出奇

比老闆問點解今日唔active

我認同，但我相信總有人要做替死鬼幫後台落台

好彩我個位係睇人做野

真係無咩心機番工 想提早過新年

返咩工呀，返足一日先千零二千蚊(當你唔係超高人工)
GME吹2-3蚊已經有

扮左半日工係咁追post追牛牛討論

傻仔！
我就黎有錢過你啦
仲問

vm收老散貨都要200升到1000
唔明點解好多人睇千幾咁低 甚至話上唔到1000

Yes, 加上依幾日fake news仲未技窮，粗估會玩多兩日

一定嘅
冇理由要幕後出嚟拆
睇戲都係推啲卒仔去死 死得好睇啲
過兩日又回復正常

應該最後會自殺唔會去坐監，好似當年vw咁

想睇

睇下今日升唔升到上650
升到我就可以exercise 另一張150 call
噤就FATFAT 啦

請唔請人 返工一齊傾gme

wfh至世界末日

唔敢咁快gel

咁撚正

新手問題
如果想放係咪盤前盤後放，大鱷想買都買唔到

利申：GME SH, AMC價岩放10%

屌，好撚驚

真，印股票都出埋

可摸以喺老細面前做郭富城gel頭動作

唔出奇，因為隻股真係好抵 short

我點知手上個D係唔係真股票

點解海軍巴咁得閒炒股

佢話我個d 係假咪 gg

BTW, WSB 已經多過香港人口

不嬲都係扮工
唔係點研究ETF

點跌都賺緊

當年都好多人覺得人類無可能十秒內跑完一百米啦

仲有幾多marvel Meme

希望大戶放 咁我就可以低價入

Buy the fucking dip

真既都比機構買哂，老散果堆全部假野

For honor

咁先夠力
一壓唔住就彈到上天

依家都係創造緊歷史

其實要class revolution 永遠都係做緊啲世人覺得唔可能嘅事

食花生

我
一日未收到錢，做乜都無心機

佢地講得岩 賺錢既永遠係少數人

即係我地gme股東

其實我已經賺緊
依家只係賺層樓定係首期嘅分別

真
香港人點唔團結都影響唔到幾多

係，一日未落袋一日都有變數。又緊張又期待又帶點鬱結

做It狗係咁

如果真係玩到假股票，我即刻射倉去美國fd到叫佢幫我拎實體啦

快啲到5點啦！！我要入貨啊

一諗到fg 一年就有機會買樓
已經茶飯不思

ching幾錢入幾股

有冇廣東話可以取代抱團呢個term

後生仔無乜錢30股咋
成本200

搭順風車

等人carry?

唔買樓益人
換哂值錢實物再排公屋

圍爐

個價好令 我都係fg

我都係
日日返工都好眼訓
一到5點就睇盤前唔做野
再唔係就追下post

已經住緊，利申廢老後代

仲未明？帶個腦上連登啦

未試過星期六日都要望股票apps咁耐

其實我到依家都唔知我個10股咩位放先係
現實少少既價

未試過咁想星期一快啲嚟

本身玩咗一年賺咗接近100%
依家差唔多幾成舊profit 擺落去gme
發唔發達真係睇今鋪

轉移資產比父母再同條女申請公屋
唔返工拎綜援 人生贏家

this is the way

10000 up

星期六日我係訓覺

最少現價10倍

我好簡單
假設筆錢真係順利返黎 首先會買禮物比身邊嘅人

信唔夠兩個廢老喎
一陣吞鳩咗仲得了

開個off shore account
問題已解決

1000 係safe bet

我都係set左650 左右放我一張option breakeven 先
依張應該星期一二到價
之後最後一日星期五到期就睇下星期三四會點
正股aet 左32857 9 股
一股做紀唔

兩個董事賣股係事實，但你班撚屌講到同依單野有咩關係未，既然冇關係做咩係到吹風話同依單野有關？上連登就帶個腦，唔係人講咩就信咩，好多人都唔知insider賣股要2個月通知，點解佢地要強調兩星期前賣左股呀，就係等你地諗住同依單野有關，嚇走傻散

事實上有留意開GME都知其實GME轉緊型，換緊班底，關依單野撚事咩

仲上黎吹風

噤係3xxx wor

搵份1萬蚊hea工 or part time過下日晨

拆股同配股嘅條件係咩？
唔熟美市規則

夾份

你睇下幾個星期前隻股幾錢先啦
三千有幾高呀

好似有人講過唔得

其實今次係驚洗橫手
講真實知道耐啲會squeeze
只不過係對制度冇信心

今晚如果大戶又壓價就再加倉

妖股都可以日升700%
何況gme係夾空大熱股

明明講緊GME short過頭既事，冇啦啦有堆唔知頭唔知路既人上黎吹風話人地兩星期前賣股，係唔撚係欠屌，11-12月賣股，關我地撚事呀

三千真心基本啦 個個都知你要搶貨 邊有人平賣啊
低位既仲會有更多人入 搶埋一份

幫你all in 2800

真，獲獲都洗橫手，唔係咁講法，依家800左好耐，上星期四本來應該有Gs夾上去，禁買結果咁就冇撚左

散戶唔似大戶咁多招

不過港股蟹左咁多年練左一招SH坐貨

睇吓邊個死先

我見d 師兄講T+3
應該係呢幾日就會夾上去？

T+3係期權，到時仲有冇GS真係唔知，但我地好肯定既係上星期個GS冇撚左

咪係囉。我唔識。但我都好懷疑點解佢平到倉但個股價又推升唔到。 新聞又話佢平左倉。但我觀察左成個星期。只係見到佢好似不停咁沽空個價姐係重加多個貨響倉。

好期待今日盤前點

佢唔吹水 老散唔會走

因為佢地唔肯認輸
所有野都係出口術
仲係妄想d 人會恐慌性拋售

即係女神無理由唔俾我屌既！

果種